【Leno救世】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Leno 第二下save真係痴撚線

cech 救應該接實

Leno > Uncle Cech

leno

痴線

快撚到

順利捱過半場

Leno is Leno, 佢唔係其他人影子！

Leno真係不得了

Leno 勁到。。。。食左禁藥

leno 好癲呀

下半場出羊啦
熱壓到咁上條防線又咁撚廢

躝佬

成個上半場
都唔知細爆有乜用

雲加

打狗棒法去撚左邊啊，識唔識開post啊

Leno 飲左清熱酷

本身勁

學煙

話想睇返cech果d手足有咩好講

呢個區啲人一定認同你

屌你個閪 好撚緊張

第一下都已經驚緊 見到彈返出去差啲屌咗出聲
Leno

Leno

踢成典

換拖羊打突擊啦 屌你老母
細爆out

躝佬有冇gif

Leno >>> DeGea

屌你老母
好撚好睇

未贏波唔好咁搶口

Okay 叻盡

Leno
Ramsey

食熱狗

夏卡 細爆 雙防中
但係好撚牙煙

--66贏半場

細爆--->拖
拿----->羊

細爆幾時先肯躝

肥普係咪嬲鳩 提早入更衣室仲要除定衫好似想開拖咁款

成日傳失，一定要出杜利拉

ramsey 真係剩係用黎入波同逼搶
d 俾波閪到

Ozil是無辜的

真係好彩熱on99
壓過埋條中場線5碼

係咪都搶左先啦

拿都hold到波 好勤力回防

你on9?輸波唔搶得口？
你返一返你老母個閪到先出返黎啦

leno
ramsey
mk
k6

尋晚緊張到小妹我今朝出哂水

講得好
熱狗食撚屎

仲有無人反愛狗

漏左monreal 守得好好

藍斯半場應該跑左好撚多

拿卡一定好過藍

雖然係藍入波

拿卡又證明自己，完全表現出點解佢最岩踢個箭頭位

清熱酷呀

屌熱狗老母！

mk今場都幾fit

on9盲反
細爆正路啦今場

拿卡呢 助攻咼

入波同逼搶已經夠用啦

換拖ok??

好快D換走細爆

入球靚波
但係有d傳波好鳩

細梅，夢遺

換羊出黎打反擊
好似以前禾仔既作用
俾過頭波就鳩衝

有 仲有個on9細爆

入波都夠了
繼續屌！

藍斯、xhaka: 死撚開啦

有態MK好J到扭波有卡叔影子

有一球佢傳畀iwobi好啲就又多個反擊

下半場拿拿聲換走2和b 同細爆啦

除左細爆成隊都上電
唔-6啦

係 華湯根 描到波，愛度斯預判性低

佢係贏勤力同肯跑
基本功真係麻麻

mk都係攻守都有

返去回防

全隊都好撚落力，無咩好屌

硬係要跟風屌就無咩好講啦

Leno好撚勁

大人做野細路仔唔該行開

根本成隊都好波
個個勁有紀律唔出腳

佢打副鋒係一流

mk好撚勁

Leno cls

廢到咁唔好行埋藍同沙到啦

打狗雖要佢既熱血

電燈膽

邊個入波？

節奏唔算快
熱狗後防自己派膠
藍斯扭過龍門入波
熱狗有球頂入左 不過越位
完場前LENO兩連神救

有球同iwobi 守反擊on99, 兩個堆埋一齊無睇查比亞落底，比mk屌鬼

就走個個

我藍

成日覺得雲加愛將一打打比就好醒神

阿狗傳奇Ramsey

自己友都屌

有吓左腳交右腳好撚型

唔屌得？

有無人吹奏細梅

格黎武球王入波

On9,我係人都屌

細爆有小小防守
反擊可以靠佢長傳
打防反出佢都啱嘅

夢遺好撚穩

幾時有話唔屌得

Guendouzi with just 11 successful passes today and Xhaka with just 13. Not much control of possession in midfield

沙卡拎到波即清

有咩好吹奏

Mk呢幾場真係fit返哂

係咪mk中堅個球

屌你老母 半場神調動好無啊
拖換撚走細爆 其他事撚但
細爆條撚屌 真係眼火爆
呢到有無迷細爆 幾撚時死

我問下姐

真, 打強隊要守要出佢
打弱隊要多D攻要出我

xhaka都俾到兩球關鍵嘅

佢爆發果年真係勁到，射勁多世界波。
呢幾年好老實，食之無味 棄之可惜

藍斯

係

諗起鏟蛇季初話mk唔補底

出羊拖未

半場用拖換愛度斯啦

好似擺到明放棄控破 下下都大腳就算

補位

Fifa fut細爆好好用

戰術大師
2&b 今場唔算太廢
有佢作用
但熱狗開始迫番上黎
我覺得可以換60分鐘左右奧巴同燒入黎

中場輸撚晒
藍斯不要走

有球細爆屌佢大腳唔傳

冇翼真係搞唔掂
我諗愛狗想中場有2個快轉守為攻俾2邊既球員
拖仔傳波係冇細爆咁快
通常都帶幾下先交 反而細爆就得
可惜翼位唔係太支援到

今日唔亂黎 見拿卡大幾邊個位就射上去

下下大腳就咪撚用細爆 短傳交比人

下個po Leno>Kepa

反正半場，傳俾細爆輸反擊仲慘

mk守波不嬲都有質素 落腳好準

Sony erkison咁都唔入 應該比人屌到反艇

細爆快啲躝啦，唔換牙拖嘅話遲早失波

換件巴狗間諜入嚟ok?

換拖入黎除衫慶祝ok?

留喺場邊岩佢多啲

ramsey

摩佬拎冠軍添牙

雙殺熱狗

熱狗似會反cup

屌乜鬼 交比細爆咪係做唔到向前推進
轉個頭隨時比人打反擊

老實講其實守得唔係好 下下一對一都比人一擺就過 只不過縮曬落黎頂得住 下半場要諗計控制番場波唔好咁一面倒

生生性性

換拖啦

燈。。

你肯出手燈就啱啦

施素高同泡菜都成功過到人

Son, Kane一拎到波就幾個埋去搶波

拿拿聲換走柒頭比啦，個球俾Auba射會大威脅好多

伊禾比真係好懶
跟唔到場波節奏

上半場尾段熱刺個邊右邊傳個急勁中腰波勁撚快，我地邊個清波 清得勁靚 ，唔係哈利簡尼一定zip到 ，仲要清番出出面，差d擺老烏

一定啦 點會輸比阿仙奴....

哈利傾一攞親波 兩三個拍佢都拍唔甩
標波又一扑一碌咁
快啲換拖入黎

leno
mk
laca
monreal
papa

冇佢扭波熱狗後防點出醜

邊球？
如果係講一開波個球
Auba都成日射失

Papa

算守得好啦

細爆

嗰球羊應該做唔到位射

你估真係縮哂落黎就守到咩
除左大力臣果球 今場ok 啦叫 禁區防守幾有紀律無乜空位
係反擊做唔到個波上去姐

Mustafi

其實佢唔差 係唔夠大隻

喜般

我已經feel到今場唔會出燒

臨尾已經好鬼危

對阿黎講今場真係守得好
4個後防都好精神

集氣撐細爆

燈

今場防守係超集中，驚熱刺個個入禁區自己仆親，個個都封位唔落腳

好彩中場，真係要快啲換拖

藍斯型到
下半場都要生性

唔係縮曬落黎就守到 講緊單對單亂出腳

有冇link 想手機睇

我覺得熱刺條防線壓得太上，令阿仙奴好多空位，整體上打得幾爽

Feel到dso會入

換拖仔啦

拿卡

XHAKA 斬俾拿卡果球 落重西
搞到對面Sanchez 頂到撻左
好有功架
加埋鞋底印KANE 下季要做隊長

咪搞

我雖係奧燒FANS但都唔想今場佢出場
驚佢出黎咩穫。。。

咁都搵到位幫沙卡打j

終於出現

對，入嗰球都係

攝鏡俠

兩球都有拿卡做背景

拖

拖換細爆

真係又扮神調動屌你愛狗

細爆好廢
交好多球死位

換拖走細爆

愛狗識換人

亞視暗星原來做緊TVB MC

前面三個迫得唔錯，D 企位

愛蛇好波

xhaka都做左好多dirty work其實

真係唔明

t11 sub 細爆

拖換爆

換走沙加

愛蛇有上連登

神調動

我屌愛狗傻左

入果球都係個傻鳩全能到仆街亂標

換杜利拉

阿迷：愛狗終於投降

正啦，拖換廢爆

愛狗有上連登

反愛仲有咩好講

屌 丹蘇都唔知黎做咩 彈鐘啦

換咗未？

換走契仔

終於唔洗睇條撚屌

終於唔洗睇細爆條垃圾

贏咗再講

拖換細爆
還返老母比你

傾左咁撚耐黎場邊睇波

重有洛里斯

屌你老母 靚換

愛狗醒呀

然左反少一個禮拜

換咗，定你想半場休息未出場就換？

又扮神調動，收皮啦愛狗

屌

愛蛇轉死性 咁快換細爆

傻左了

T11

拖仔

man mark艾歷臣

過多段羊換拿卡就岩

D so硬係悶悶不樂咁樣

跟伊禾比學踢波

拿卡唔好有事啊

扮神調動

大笑jor

文傑慘 無得睇 要睇班豬扒

點解我地講乜愛sir會知

廢過阿叔，點出佢

之後60分鐘換埋羊出黎就good

波都未撚識踢咁款

比愛sir fake 左過黎坐板 reject 其他球會offer 仲要續左約 唔頹就奇

真係跟我地手足學野

Buy JG la diu

陣間入波

愛sir上連登

球證

你去中超

明眼人。。。

藍斯好有火

大力臣好似廢左咁

m20踢右閘算係咁啦

好型仔

過左數了 but tot cup sin

求求佢唔好亂出腳就

換走你未

好過列叔

on9 吹藍斯

阿拖聖誕谷爆左未起得返

脆皮咁都唔比大力神

Mk

一球炸糊 一球大力神 都唔-6

佢煩緊搬屋去馬德里嘅嘢

查比亞真係熱狗毒瘤黎

廢撚到笑 佢地唔係有件黑鳩架咩

脆皮ho ball

好過贊狗

查比亞個種廢真係唔講得笑

但佢d罪球斬得好靚

kane真係好鬼勁

踢錯位，明明係新亨利，走去右閘

嗰件仲廢

唔識波果d會以為佢好勁

牙夢好撚正

2禾比都撚TRIPPER

我夢會唔會攰撚死

屌 LACA 又唔撚入

Laca又炒

屌你老母 拿卡 食撚屎啦

屌你拿卡咁都唔入

Laca

水貨又一球

拿卡大哂鬼

又係水貨

撻

呢下唔合格

L9

夢勁到

laca

拿卡..

似要比人入了

上下半場各一

依球要有啦拿卡

屌你水貨同羊係咪玩牙 鬥唔入啲tap

LACA

燒熱身！

LACA DIU!!

拿卡集氣兩球 下球應該世界波

2球啦水貨 醒未呀

laca又敗家

水貨OUT

換auba啦

迷拿都撐唔落

笑左
L9

敗家王

timing

夢叔個timing 好撚正

SAD

拿卡俾MK射好過啦

拿卡又廢

敗家仔

我屌爆你老母 拿卡

xhaka仲未攞牌

拿子幫唔落手

mk仲靚個位

入左 2：0 嘅打卡收工啦屌

水貨

屌你 又係易既唔入

laca........................

唔修正唔識射

2和b 比 夢幾好

屌你水貨

拿狗話最憎門前入埋啲簡單波

屌你老味拿卡 呢下睇到燥左

一億鋒線（唔識tap in ) 屌

妹一妹睇定先射喇

拿

今場輸呢球呀屌

點解可以唔入

又係死球

100% ball 唔入

對面啲死球真係嚇鳩死

嚇死

拿卡⋯

球球世甲波先入屌

嚇撚死咩

羊

拿卡都幾識浪費機會

走場狗又係要死

🐏🐏🐏

愛sir 車左羊一巴

換羊

今日愛狗好撚搏

終於收起件垃圾 屌你老母 水貨 走啦

車撚醒佢

換走拿卡

平安鐘

阿狗見到換laca興奮到

屌呀換走拿卡 佢儲左氣兩球啦

屌你咪撚飛機

拿卡西撚哂面

即OUT

any link?

美羊出黎吊打拿卡啦

出羊

拿卡今場真係唔掂

拿卡 唔好頭dupdup啦

你做得好好
(除左岩岩果球）

拿卡 集左咁耐氣先黎換走

你班友估牙羊唔撚敗家咩

愛狗又上連登

橙左d

兩球啦

除左埋門 都好勁WO

走啦拿卡，屌你老母

有

做到好多嘢嘅，助攻都係佢
不過唯獨是容易唔入

屌完拿卡屌佢

換人正路到

呢場換人咁撚正路既

仆街拿卡發皮氣啦

細爆塊臉好西下

我羊一早456

又發脾氣 你自己攞黎

拿卡今日唔係幾順

愛狗一巴星落羊到

有個鬼佬好躁

冇得睇拿卡美羊同場踢波

鏡頭影住Ty

放心羊呢啲波都係會唔入

hold到波喎

2球miss chance.幫唔落

美恩

比到咁易入即係串佢姐

愛狗今次果斷

mk ho ball

睇黎燒又冇機會出場

拿卡入左就唔洗辣撚住個春袋啦屌

痴線！跟到勁貼

施治個樣頹咗咁多嘅

拿卡今次西面都無用啦
幫你唔落

死黑鬼又黑面

屌 走場玩夠未

Mk good foul

美羊要爭射手 一定好撚想入波架

夠死啦
入曬兩球最少都2:0了
兩球都易入

天生西

法國班友西開面

Ramsey靚無得換 除左iwobi

睇下2&b捱唔捱到全場

mk呢球唔洗foul啦，papa包哂

Unai, please sub Özil on.

第一球都算，第二球幫唔落

同香港果d等退休老屎忽公務員差唔多啦

走場d派牌

都係

想比OZIL踢

最後一個會換燒定dso

對熱刺唔岩佢踢啦講真

換林美狗入黎 想打交 ?

溫布萊啲cam真係幾靚 但而家有陣狗味差啲

其實咁多空位熱狗又唔算逼得勁 有得諗wo

dso勁無態wor

預咗打，係睇幾時打

走場狗好波

細梅

我地有沙加

細梅好波

走場狗今場真係負責打狗

換禾比好過laca
禾比今日得嗰兩腳好波
其餘時間唔係漏波就人挨走

法國禾比成日企埋啲柒位 交唔到波比佢

但係換邊個 2&b？

走場狗做到野

好似55咋
papa又唔係快 包唔到仲大獲

仲有Papa

拉美拿同xhaka幾似樣

走場做返齣好戲

我諗都係想keep返中場控制

mk好波

對面開始狼死

dso出黎賣笑

屌你老母 拿卡

阿拖轉守為攻

沙卡

班狗開始多動作啦

用sun mobile?

美羊！

羊出黎開始有野睇

MMA is coming

痴左線？

哩個真 Papa xhaka 一睇就知好揪

熱狗開始狼死

係返緊屋企
踢成點

換走iwobi就冇人拉邊

沙卡直線

做咩唔出美羊加拿卡？

56k?

熱狗精神

熱狗精神又黎了

竟然唔foul黃牌都應該比認真
打狗

問題前場單打auba更加冇控制力

然緊

熱狗開始mma

開始MMA

除左拿卡 仲換出左邊個？

拖呢下

Auba都有啲身體對抗wor

隊長真係痴撚線 成場用個頭黎踢

比落去舒服到

mma

林美狗

xhaka

熱狗精神 輸波打人

好彩沙卡做足反應 本身冇牌

我屌你老母lml!!!!!!!

即打

認錯玫瑰

南美狗入黎拎牌

真mma要出現了

不嬲都係1+1>>2
但係而家打落又ok
當然我都會支持雙前鋒

感動嘅係mma 終於歸位

換邊個

沙卡比人剷袋底

小心呀米希

牙夢真係好正

MMA行動 正式展開

夢遺今日真係好撚勁

MMA mode正式啟動

殺卡扮得靚

Dr strange?

夢遺
係咪準備開拖

夢遺今日都幾fit

終於MMA

唔夠踢就mma

熱狗唔夠打開始mma

呢下一定要比牌啦

Cls

LAMELA 斷腳死啦DLLM

2&b開始痙攣

好驚踢死夢遺

要換坦克了

岩架喇 繼續踢人 打亂自己節奏

Mma

我夢今場世界級

應該就打大交

iwobi成日小兒麻痺 完全冇諗過下一步要做咩

Xhaka有後未？

射完嗰球就冇電

大麻b盤球好正

紅佢老母熱狗爛臭閪

係到撚撚撚撚撚撚撚撚撚

換坦克推柒佢啦

舒服到

MMA

2&b好扭到

嘩 走場狗又解圍

走場狗啲傳中

換左細爆 中場又爽返D

走場狗

成隊係走場踢得最差

開始左幾年啦

走場狗傳中

屌你老母下下打人

細梅 細爆 都好廢

走場狗專心打狗ok 掂親波都搞事咁撚樣

唉屌 走場狗D出波

會唔會藍>燒

細梅唔好進攻啦好嗎

IWOBI呢幾球妹下妹下咁勁既

僅次於細爆

PAPA今埸

屌你走場話鳩mk 唔傳比佢落底 轉頭斬個閪波

今場細梅算係咁架啦

一個2014世界盃冠軍正選後衞點解可以廢成咁

明明扭得咁好，班傻西都要笑

佢真廢撚到呢

右閘係咪得番走場最好狀態

走場狗無撚玩啦屌

因為已經2019

佢邊有正選，不嬲都後備

班垃圾盲反

贊仔上場咁勁佢地都反喇

右路真心廢 靠細梅細爆

換2&b留藍迫搶啦

佢幾球9 比 差啲輸反擊

Papa撚狗咁款

落西啦屌

papa

走場狗打右閘好過中堅

Pt rb唔好咁高要求啦

其實 細梅防守好勁WO
伊禾比 扭波又勁
點解咁多人屌

25b係咪中場上咗電
咁扭得

其實諗諗下真係算數 起馬無過

papa屌打kane

2014細梅唔係正選，佢係補選入去

換牙叔k31出黎熱血防守

禾比扭波真係越黎越有信心其實幾勁

因為喱兩件一唔屌就會出事

果陣德狗右閘係賀維迪斯

熱狗中柱

呢啲波比比鳥都斬唔到，真係算係咁

食左大麻

唔進攻OK

成班盲反

進攻廢 防守上好ok 打後閘

2&b扭波邊忽勁

哇屌夢遺隻右腳

leno生命值硬接

屌 平安鐘

得佢扭到波WO

扭左幾球都成功應該係阿仙奴突破最多個位

Leno 好波呀

Leno 捨身救球

收mk啦
佢開始無力

嘩我屌

咁都唔紅
踢死人咩

屌你mma

papa真係好勁

K6也上身

今日算係咁

屌你老母 穿心腿

穿心腿

拉狗CLS架

嘩夢遺

鞋釘踢人cls

屌你穿心腿

迪莊咩
死熱狗

呢隊熱真係冇class

屌你咁都係黃 唔係紅/

平安鐘呀

屌你老母rose

MMA MMA

仆街 穿心腿

咁都冇紅？茅狗danny rose

迪莊傳人

班傻西唔識波

ROSE同山齊士兩隻NIGGER芧撚到

屌你老母MMA

好似踢FIFA 明知唔到
都剷埋去咁

LENO訓多陣先

要未來先有

屌你老母死熱狗

燒換mk啦

好撚癲呢隊西波

穿心腿 屌你老母

屌你老母 比紅牌都得啦呢下

抵你無冠

肥普條濕鳩又黎打人道德論

屌你老母 咁都無紅 係咪去波都要紅啦 on9 雙腳鞋底

茅到仆街

講真呢隊熱場場都咁撚矛 以前仲試過推鳩呀伯
好似無乜英媒會屌佢地咁 係咪未來隊大哂

唔怪得kante 都要打柒佢

依條撚樣真係矛足咁多年
同49000 d左右閘一鳩樣

得佢扭到波唔代表佢勁喎
同埋mk都扭到下

幾多分鐘牙

燒!!!!!!!

燒

呢下紅la ar ma....

OZIL!!!

燒！

ozil

有燒

熱狗係咁上下啦

！！！！

換燒！

嗰球睇得好爽

屌 死熱狗

臭燒！

臭燒入黎？

屌呀！拉打kick
里奴

Ozil

燒羊反擊

燒！！

好似打FIFA咁 明知踢唔到個波都照剷埋去

奧燒

臭燒

仲要盲反

Ö

燒入黎整多粒！！！！

屌你老母仲要加多腳 直紅啦垃圾mma 狗

燒有得踢

拉打戟！

屌你老母咁都唔紅 斷腳死全家啦 玫瑰

出燒

Thanks Unai!

leno件衫都爛鳩埋

愛馬利聽到大家既意見

panda pad

信唔信奧燒一定係換藍，識波都知今場iwobi重要！

羊..
mk比得咁靚

未換 埸邊準備緊

mk畀得靚

MK

mk比得靚到

愛蛇拍哂心口

今場mk好勁 有進攻有回防

Mk好撚好j

熱狗無性架屌你老人家都咬
你仲討論有無class

佢扭到 同埋下盤穩可以得開人攞番個波 好多高波比人頂住都控落黎

Jer撚住脆皮嗰邊黎踢啦

換藍

呢幾場mk勁撚到

Ramsey

愛狗mon我po都算 仲要換鳩我出黎

Mk勁撚到 痴線
羊

愛狗上連登confirmed

藍跑多第二個成k

點解要收藍

愛sir鼓勵燒

愛狗重視民意

贏波唔反了

Mk食咗春藥

痴線 MK真係返哂黎

臭燒好有殺意

mk呢球有d似上年迪布尼個球咁

mk比得靚

OZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZILOZIL

我藍咁都唔可以踢足

MK嗰球有魔術咁

邊位手足今日扮愛美麗 好似兩個人咁

竟然唔係換2和b

都話

呢個位輸罰球

Goodbye rambo

應該換2&b

救世主出場

點解艾sir成日摸球員個胸

點會換佢

今日愛狗撞鬼

愛蛇個AC係???

mk踢波真係好好睇 軟硬都有

阿記劇本 狀態好就會傷

papa都唔輸蝕

羊控唔到

見到mk 咁勁 又想笑下 49000 了

mk 自動導航

咁樣換法
連士氣都返哂黎
頂埋20分鐘佢

12m

又係輸死球

12m屌

屌呀

阿唯一一隻翼

PK

屌又12

養和b撚住tripper is ok

終於肯用燒 燒生性啊

diu

On99

pk

再拍多下屎忽

屌傳得咁撚靚

WTF

屌offside 先

Diu12m

越位

暗示今晩要含 唔含下場無得出

屌你老母 offside

點解換我藍

唉屌

offside

屌你老母越位黑哨

球證係咪冇帶紅牌呀

愛狗有無咁憎奧燒呀？一見熱狗MMA即刻出奧燒

牙藍好波

唉屌 leno頂住呀

mk 今日好生

吊12m

屌你老母走場

劇本

走場狗你點撚樣呀

offside wor

offside呀屌你老母

又黑 屌你老母

Offside wor 屌你個閪

又黑哨屌你老母

愛蛇係咁揸奧燒個胸肌

冇var

越位呀屌

盲證又發功

黑雞

屌你老母

黑哨mma

Offside呀屌

越位dllm ... 英超球證

OFFSIDE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

走場狗真係好撚廢

黑撚到

屌你老母又係走場狗

走場狗 屌你老母無啦啦撞鳩佢做乜撚

走場狗又自爆

嘩屌 黑撚到........

50萬週薪

走場狗做乜晒呀

又黑

黑到

唉 你老母走場狗
又輸12碼

好撚黑

屌..唔計OFFSIDE
幾球中場罰球都咁有威脅，守乜撚野

哈利簡尼快撚啲斷腳死啦

藍斯真係好值得尊重
點解好似確定要走 愛蛇反而重用佢 咁好笑

越位在先喎 屌你老母

細梅係唔撚係戇鳩？

唉

呢個球證都幾港超質素

越位喎屌你老母

狗閪熱

岩岩邊個話走場勁

細梅真係on9

輸12碼

其實就算越位在先你犯左規都應該吹得?

屌你老母 有個細字都係仆街黎.

英超球證出名廢

熱狗球證仆街死啦屌

藍斯換走=最後一次北倫敦打比

on9

你老母走場狗 走啦唔該

offside 左

越左位犯規就唔成立啦

細梅真係好撚多呢啲無謂動作

拿卡入左就0:2啦
走場狗又做乜撚

條撚樣一腳踢埋黎 應該紅牌啦頂

越左位之後既野就唔應該成立

offside wo

要輸了

越已經吹咗啦

幾時有VAR牙

你都識講越位

屌你老母臭閪

躝啦

黑哨

OG 實開心死

屌你旁證

賣走佢啦屌

屌 又輸

越左位先殺人都冇事啊

又迫害我燒

屌你旁證睇清楚d啦

DLLM走場狗 撞乜春呀

反藍都係假阿

屌75 分鐘守得咁撚好

黑氣石奧燒

熱狗永遠係熱狗 黑哨mma賤種

屌你老母 走場狗係咪過度活躍架屌 成日都多手多腳 屌

屌唔撚好on9

又有case優惠

咁條友企係越位位置你鏟9佢都得啦你咁講

屌你老母旁證係咪傻架

英超冇var真係on9

咁又輸一球

走場狗一輸就走場 一係就自爆 死撚左佢啦

越位都係犯規 咁會唔會吹第二個犯規 唔吹發生先個個？

黑撚到唉

咪弱智死拗啦傻鳩

的確係
但可以比紅牌
唔會比12碼

笑撚死

走場狗一季要輸幾多球呢D無謂既12碼
都唔講越唔越位
人地都唔到位 你重要撞落去

愛狗仲乜野一齊唱

好撚憎呢條垃圾

仲以為可以作客贏一次

岩岩mon左其他隊d po
全部都屌柒熱刺 真係犯眾憎

30m 買返黎真係得啖笑

希望唔好輸埋

鬼

屌你老母理性討論又話我死拗你都on撚9

路撚迪都要入黎了

有var都可以照黑
球證話唔睇就唔睇

旁證死全家

Yes 出盡奶力打狗

呢隊閪波真係抵撚死

真係快撚啲躝，我睇馬伕都唔想見到佢

屌你老母熱狗慶祝仲打龍門
垃圾

Wa diu
羅難迪

識波

出老蘭比人屈高了

你勁嚴重先可能會，依啲碰撞冇可能

你中意嘅打鳩佢都得架 紅牌咋嘛 咁講滿唔滿意？

早知真係出列叔仲好

全世界等佢跌落黎爭4

屌你首循環插水12m 今次就越位12m

細梅 細爆
呢D 垃圾本份又唔做好. 成日想做其他野.
累撚死

平時細梅D 斬波都唔屌佢. 頂又頂波俾對面 仲要送12碼
屌佢老母

熱今季過足數

xhaka今日有金身

出列叔死得仲快

奧燒關鍵時候做返場好戲得唔得

Son out

斬波斬得咁閪都未屌，轉頭就送十二碼

走場狗夏天快啲過國米 please

負貢獻

殺卡學過柔道

旁證支旗 跟球員隻手

你老母比狗屌

撞撚死佢啦

屌你老母 打交算啦 打得咁好輸黑哨

殺卡小心有張牌係身架啦

走場狗個d直情係多尻餘

熱狗全部斷腳啦屌你老母

希望燒有入波助攻幫阿狗贏

其實佢個腦係咪有問題

撞佢老母死熱狗

羊迫多兩步啦屌

細爆都仲可以話十幾歲人無乜經驗
屌你走場咁撚多年都好似第一日踢波咁

tripper幫幫手ok?

又無牌

淨出半場都冇力咁

on9我又唔係幫緊熱狗
唔熟球例討論下都唔得

梅屎好撚廢牙屌

屌奶星，熱狗永遠唔會和，陣間黑多球都唔奇

奧b絕殺助攻我一世迷燒

無

羊 控撚左幾耐

唉走場狗你老母

果野無牌

根本唔岩打愛蛇閘

可能係因為你連common sense 都冇

脆皮幫幫手

細梅進攻

細梅啲出波

真係好on9
咁樣頂一頂人有咩意思
一失平衡一定吹

第一日睇波？

迷燒去曬邊

越位之後射入手球都計

10分鐘可唔可以有奇蹟

真係好黑

仲要唔係第一次咁送12m

好多無謂小動作 好肉酸 十足十比比嘅弱化版

自己有隊友補住位都係後面撞埋去 當球證弱智咩 屌

屌你老母我d出波都好過細梅

咁都關燒事 CLS

1001

又mma

MMA 大大力

mustafi出波有無學界水準

【黑哨熱死全家】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXI

意甲後衛壞習慣

小學學界

咪係 k6又唔係頂唔到

其實佢今日防守都ok 係十二碼個野on99 同埋出波衰到貼地

出贊仔都無咁嬲.
成場打到 頂波俾對面 斬波斬出界
送12碼

訓埋落去

佢西甲出身